特朗普斥德國在貿易佔美國便宜 無必要在德國駐軍

美國國防部長埃斯珀在五角大樓召開記者會，公布撤軍計劃詳情。

埃斯珀：「美軍歐洲司令部將重新部署約1.19萬名德國駐軍，透過從約3.6萬人減至2.4萬，提升北約能力、增強對俄羅斯的威懾及符合其他我所提到的原則。」

埃斯珀指，有關的部署預料花費數十億美元，最快在未來數周內實施。

根據計劃，5600名美軍士兵將部署到比利時、意大利和英國等國家，而其餘士兵返回美國後，會以輪換方式派往歐洲，部分部署在黑海地區，亦會派到波羅的海國家。

兩個設在德國的美軍總部亦將搬離斯圖加特，其中歐洲司令部將遷往比利時的蒙斯，即北約歐洲盟軍最高司令部所在地。

美國總統特朗普是在上月底，宣布計劃削減在德國的駐軍數目，被外界批評猶如向俄羅斯「送大禮」。特朗普為決定辯護，再次批評德國遲遲都達不到北約繳納軍費目標，認為在這樣的情況下，美國沒必要在德國駐軍，他表明要德國付回軍費，才會重新考慮決定。

特朗普：「我們不想再當傻瓜，美國已有25年時間在貿易和軍事上被佔便宜，我們正在保護德國，因為他們不肯繳納軍費，所以我們削減軍力，原因很簡單，因為他們拖欠。」

肥婆咁唔鍾意美國，就唔好搞住佢喇，叫佢自己出軍費啦

應該唯一受損得德國既經濟同軍事防禦能力
其他歐洲國家因為美國唔係完全撤返美國 只係重新部署其實應該無損失
甚至D多左美軍駐守既歐洲國家有得益

幾時制裁埋德國

當年打爆ussr就係美國比人佔便宜先拉攏咁多盟友

其實而家買定離手咗嘅eu member應該夠夾死條肥婆？
最少數到嘅都有法蘭西荷蘭瑞典

德國肯一齊打爆當前既「ussr」咩？

德國有足夠軍力架啦, 唔使駐兵

咪走囉
又唔係有個支那維尼金仔日日係你隔籬發癲
無啦啦比保護費好好玩呀？

德國已經好高稅 仲要養美國軍佬

睇得出西德果陣既政策就係想咁樣
德國人本身就已經被教育到好厭戰
想行瑞典條路

有撚

北約入面俾最多錢係美國
德國俾得少過佢

大豆侵不嬲都熱衷搞歐洲多過搞支那

美帝自己既戰略利益黎
佢要比好合理
德國唔想比咪冷囉
好合理 大家都好

德國駐軍又點，當年俄仔入侵克里米亞成班咪又係企棟棟，繼續同俄仔買天然氣

總之企德國對家就啱，肥婆你唔好跪低畀番軍費呀，你仲有（共產）黨嘛

中国派解放軍 駐守德國啦

入侵克里米亞又唔係入侵柏林關我鬼事

緊係企啦
一戰就係因為條約共防小小野爆到全歐大戰
大家都唔想咁樣
西歐已經好厭戰
個個好似兒登仔咁打打打咩

要不是美國
歐洲一早變哂共產國家

點解德國一個可以代表晒咁多歐盟
根本大家立場唔同但冇人會出聲?

唔贊成
搞鳩自己d frd有咩好處

抵死呀肥婆

德國想一邊屌柒但佔美國便宜、再另一邊奶中共同攞俄佬天然資源嘅意圖路人皆知照你邏輯當年想打爆蘇聯你會唔會俾東德佔便宜？

盟友最基本要求係可靠，德國呢啲只係豬朋狗友，要收水先會識做

默克爾真係好假
屌鳩俄佬入侵 但又繼續買俄油 養肥敵人係咩玩法
如果美國聯埋俄羅斯 分分鐘利益仲多過同德國一齊玩

美國同德國真係傾唔掂數

德國仔好靚仔架

你又知佢地真係咁敵人
只要一日俄佬唔踩番入東歐D歐盟成員佢地會有咩利益衝突
俄佬依家連烏克蘭都未出到
反而一個油氣消費大國一個賣油既夾到唔夾好冇
再講北溪2呢條係將原本要經東歐既氣管變到直連德國
咁一黎德俄唔駛俾中間掠水二黎德國變左俄佬輸歐天然氣節點變相可以用呢招黎撚鳩歐盟成員國
大佬佢地不知幾夾好冇

中國解放軍駐軍有無得唸

推立即retweet大規模DQ，幫手加速！

睇得真透

同龐佩奧夾晒口供

所以咪話佢好假
係政治上就屌俄羅斯 G7果啲又唔同意俄羅斯埋堆 叫美軍駐德主要都係防俄咋
但經濟上就奶到唔奶

一個解放軍頂十個美軍啦紙老虎中國貼錢駐俾你

德國呢啲就算你畀佢佔完便宜都唔會係你朋友

冇永遠嘅敵人 冇永遠嘅盟友

依家同德國冇咁Friend
啲着數益下其他人(意大利英國比利時)唔得?

最衰係包撚住喺中間 真係肆無忌憚咁走數都冇所謂

要唔要試下俄仔駐軍幫下你喼
最多免費

所以而家咪畀俄羅斯同埋中國撳住嚟玩囉
今日割五城 明日割十城 然後得一夕安寢

應該同俄佬傾掂數，叫俄佬出手佔領番東德，美國都唔會出手

國防部個計劃係話有D士兵會搬去東歐

被外界批評猶如向俄羅斯「送大禮」
搵解放軍咪得囉

瑞典厭戰左三百年啦ching
以前係歐洲大佬黎
軍武勁可以賣 唔係去曬馬
德國豹二一樣大佬黎 咪領去賣囉

有咩好講，點解唔俾錢？